趙善軒 （開啟字幕） 中國人就是不能說真話！ 郝海東與《方方日記》 哈師大書記被圍攻說起

趙善軒
（開啟字幕）
中國人就是不能說真話！
郝海東與《方方日記》
哈師大書記被圍攻說起，
20200512

Gavinchiu趙氏讀書生活
172K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
Caption author (Chinese (Taiwan))

中國有那麼好的教育，死也要仆去讀蕃書，做洋奴，滿口洋文

官員都是表裡不一說一套做一套,自己把家庭成員和財產轉移到海外人文生態環境好的國家,自己繼續留在這片生他養他的土地殘害奴役當地人民,不擇手段埋沒良知喪盡天良不理他人死活牟取暴利無所不用其極